μ's永遠愛好者交流區(14) Solo collection Ⅲ

[img]

μ's
2016-09-28
ラブライブ! μ's Final LoveLive! ～μ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～ Blu-ray Memorial BOX

2018-03-28
ラブライブ！Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

懶人包:

新田惠海
唱片發行所屬: ブシロードミュージック
新田惠海 Music WebSite:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
舊twitter:
新twitter:
Instagram:
FC twitter:
Blog:

内田彩
唱片發行所屬: 日本コロムビア , ZERO-A
コロムビア 公式HP:
ZERO-A 公式HP:
内田彩 公式HP:
事務所 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Ameba Blog:
Line Blog:
Instagram:

三森すずこ
唱片發行所屬: ポニーキャニオン
ponycanyon 公式HP:
三森すずこ 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:

Pile
唱片發行所屬: JVCケンウッド・ビクターエンタテインメント(Colourful Records)
JVC 公式HP:
Pile 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
舊Blog: Instagram:

飯田里穂
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
TKMA 公式HP:
飯田里穂 公式HP:
事務所公式HP:

官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

久保ユリカ
唱片發行所屬:
ponycanyon 公式HP:
官方facebook:
官方twitter:
twitter:
Instagram:

楠田亜衣奈
唱片發行所屬: バップ
VAP 公式HP:
楠田亜衣奈 公式HP:
事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Blog:
Instagram:

徳井青空
徳井青空 公式HP:
事務所 公式HP:
4/1新事務所 公式HP:
官方twitter:
twitter:
Line Blog: Blog:
Blog2:

南條愛乃
唱片發行所屬: NBCユニバーサル
NBC 公式HP:
fanclub 公式HP:
事務所 公式HP:
twitter:
Blog:
Instagram:
fripSide 公式HP:
fripSide NBC公式HP:
fripSide fanclub 公式HP:

新碟不日發售:
μ's
收皮鉅作
2018-03-27
ラブライブ！Solo Live! collection Memorial BOX Ⅲ

2016-09-28
ラブライブ！ μ's Final LoveLive! ～μ’sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪～

2016-08-26
ラブライブ! μ's Live Collection

新田惠海
2018年5月
New Album発売決定！！

2018-01-17
新田恵海 LIVE 「Trace of EMUSIC ～THE LIVE・THE HISTORY～ 」

2017-07-19
新田恵海ベストアルバム「Trace of EMUSIC」

內田彩
2018-5-9 Newアルバム『So Happy』

2017-11-29
AYA UCHIDA Early Summer Party 〜SUMILE SMILE〜 / 〜Everlasting Parade〜

2017-09-13
内田彩アルバム『ICECREAM GIRL』

三森すずこ
2017-12-20
Mimori Suzuko Live 2017『Tropical Paradise』Blu-ray

2017-10-11
8thシングル エガオノキミヘ

Pile
2018-05-02
8thシングル 「BJ」

2018-03-07
4thアルバム 「SHOWCASE」

日本武道館LIVE Blu-ray

2017-11-29
7thシングル「Lost Paradise」

飯田里穂
2017-12-27
RIHO IIDA 2017 THANKS LIVE 【rippi CARNIVAL♫】

2016-12-14
3rd シングル 「青い炎シンドローム」

楠田亜衣奈
2018-04-25
1stシングル「ハッピーシンキング！」

2017-12-08
PERFECT AINA YEAR 2nd LIVE TOUR ’17 YEAR♡♡♡♡♡♡♡

2017-02-01
3rd アルバム <カレンダーのコイビト>

徳井青空
2018-02-02
そらまるのひきだし 2だんめ

2017-08-25
まけるな!! あくのぐんだん！ Blu-ray

南條愛乃
2017-10-04
fripSide - [Special Album] crossroads

2017-07-12
3rd フルアルバム 「サントロワ∴」

久保ユリカ
2017-11-29
TVアニメ「少女終末旅行」OP「動く、動く」& ED 「More One Night」by チト(CV：水瀬いのり)、ユーリ(CV：久保ユリカ)

2017-11-22
久保ユリカ BirthdayLIVE2017 ～Meeting with you creates myself～

注意事項：
1)禁止 sunshine 話題，要討論既請開新post/過隔離post(好似係)

2)FF出沒注意

3)痴線佬出沒注意

4)壕出沒注意

5)班人又飛喇

6)比錢買啦望

7)係時侯抽飛

8)落選！落選！落選！

9)當選！當選！當選！

10)μ'sic forever

哨牙妹又出ALBUM

懶到你，咩都唔改

solo再開原來係咁嘅意思

是但

個個都出精選

彩彩出BOX

之前有巴打問雪糕live bd，依家買box送

聲優既話鐘意德井同南條

new hand leaves name

lm

有冇人今日現地大阪

you

係咪會有直播？幾點

冇野 line睇到 11:30 即係準備有

不了，係京都做緊孝子走唔到

自我介紹果陣就嚟血管咁款

爆*

邊個咁激

做乜9

應該太耐冇做又加上唔係主場，見到三森塊面谷到紅晒 同埋彩嘅存在感好高

有彩咩？
唔係三森rippi同emi咩

就係個人唔喺到存在感都好強 你返去睇下就會明

其實我覺得三森唔係好適合做生放

唔會下馬好多時有佢歡樂好多喎，除左佢攰果陣

淨係識係到笑 辣殺

又笑得假 辣殺中既辣殺

佢要夾人，佢唔係主力帶動氣氛嗰個

以前nico生放/成團人都好搞笑 係宜家落咗馬就唔同哂

好老實都過左2年,佢地都放低左好多,自然無以前個感覺嫁啦

新手過黎問下, solo 3張特典個碼到底點換, 係唔係換到實體卡?

入CODE就上網入到 要有機街個ac 然後要係日本街機果到再印出黎

下個禮拜到空丸上彩個節目

我以謂kssn會上先添

有冇巴打有唔要既lovelive帳可以比我 有歌就得
想聽歌但唔想重新解鎖d歌 好麻煩

竟然係要用隻game嚟聽歌？

要聽short版

大阪居然播emi千年前嘅節目

live goods，支棒係部野

部野

執柒未???

又話老女人冇人睇 點解12張券都可以唔中

希望我唔會步巴打後塵

幾時派彩

今日1500

今日影場刊

6/9 S席
6/10 A席

去中野，過氣週邊好似多啲

仲以為你東京

東京嗰段時間機票好貴呀
我執到平機票先去大阪喳，去原返嚟樹皮都食唔起

完場都繼續扮呀彩

早午唔錯，夜就見人見智，
其實Photo booklet裡面夜都唔錯嘅

買啦仲望

TWITTER見到

睇完，三個真係去玩咁款
個距離感大到

三個新豬 三個要顧住個節目 三個freerider去玩

係唔明點解要扮彩，仲由頭扮到尾

扮得似

空丸真係好可愛

佢嗰日high大咗啫 freerider做野唔駛原因，大家又睇得開心

佢呢排啲相好似越嚟越正

每次去東京都會去拜一拜

唔買埋御守？

執柒左咁耐先去

唔洗緊張
佢巨巨嚟係串D

最衰本朱印帳絕左版，超想要

轉會冇料到轉番泥毒算啦巴打

去左秋記夾趴未?

秋記夾趴伏到

笠水鼠都成日入聲優post啦

twitter見到

今次賣飛間野真係比以前嗰間麻煩好多

去隔離d鋪買仲平

多數買啦，夾幾次過下隱姐

巴打你好彩，神田明神個鳳凰殿好似今日起休業，做維修

咁依家水團大熱嘛，已經獨當一面啦好似係

人地隔離真係識玩好多,3社正垃圾

你應該佩服佢，上個POST開始係咁

唔同玩法，粒粒太綁CV，長玩對CV都未必係好事

水豚？

咁又好多痴線佬嘅

其實隻趴趴game仲有無人玩

間唔中玩下

2邊都係鬥揸乾D CV搵錢 ,不過隔離識氹 FANS多D

BANG DREAM

其實退左落黎先見到真章,佢地幾個有D都唔係話太好

NONONO，應該係成就或者叫創造左小鹿嘅聲優生涯

BANG DREAM個故事太膠我支持唔住

睇LIVE同CV

KSSN今個月嘅WALLPAPER

又有人吹奏

好似每次μ's聲優上彩彩星期一個節目 彩彩啲髮型呀 妝呀 耳環呀 衫呀都特別姣靚

EMI嗰次條裙短到

岩岩呢次都好靚

who？

似乎搭錯線

彩彩呢排又真係為左tour live減緊肥
之前收到日本仔張疑似偷拍圖 有肚腩仔

佢瘦底應該好快減到

冰?

隻字真係考起

個人心邪

巴打有冇抽MINI LIVE?

冇

FULL VER MV

Pile

呢張相？

個腩

WA DIU

同個胸差唔多大

咁講又過份左

佢老友阿彩都識去減肥

夾到
毒撚有胸就讚

又話減肥

食埋先減

白雪雪肥嘟嘟

派個腩好好笑

點減 依個節目又食，音泉個節目又食
BTW睇佢食野係幾開心嘅

many chi sin lo

佢日日煮咁多野食 好難唔肥
BTW唔準你地笑佢

肥又要露 佢公司又唔理佢個下好野

佢公司榨乾佢就算，唔會理佢，
你睇佢啲event啲操作

Pile公司擺明由佢自己搞

南條單飛出道五週年了

喲

上年12月已經5左....依家係出返本野講返姐

7月先重頭戲，
kssn仲同佢同一個月出碟

新碟仲未有live消息

birthday live 一般販售應該凍過水

今年想睇個人 上年去了fripSide了

原來香港都幾多南黑(粉)

星期五唔會8號呀

個風登左大陸岸之後應該會弱左 應該唔會啦
驚飛唔到 ？

入會

申請到付錢時卡住了
難道清你抽中了?

唔驚啦 個風咁遠

點卡法
我有fd中左但唔去

去兩次live都打風

我屌咩 唔要俾我啦

好似話會對名

我今次冇抽 係要對名 會員證+passport

你地住邊區

可讓嗎 我想去

自膠 一時興奮忘記生日會場對名

找不到人付錢 不能用信用卡

係冇信用卡定用唔到 香港卡得㗎喎

係咩 返去再望望 可能我接了郵付吧

ご利用いただき、ありがとうございます。

本メールは、2018/06/07時点で【ファミリーマート店頭発券されていない方】を対象に送信しております。
※すでに発券いただいたお客様におかれましては、行き違いでご案内しましたことをご容赦ください。

下記ご購入いただきましたチケットの公演日が近づいております。
チケットの受取方法をご確認の上、発券のお手続きを行ってください。
有無巴打可以幫手翻譯下講咩？

好似係 出飛呀 屌你老母
啲架仔真係爛口

中左唔去死全家

真係譯得好傳神

多謝巴打傳神翻譯

個個都出the best係咩玩法?

邊個笑我肥

依張係幾好睇

太早到on99唔知做咩好

天氣如何？

落緊細雨

個肚腩

咪又係差唔多

之前ig live

比張腩相影響，硬係凝住有腩

好難想像9個入面顏值應該有top3嘅佢竟然有腩

點排法

南條沒腩係沒胸姐
蘿莉不需要胸

睇日好似會好天
會排物販？

世界大戰議題

戰犯

pile有腩 算唔算反差萌一種

哨牙妹包尾無誤

淨係想買支棒唔知幾早去好

今次決定唔買野鳥
d 款麻麻

唔係舊嘢嚟咩？
btw今次無嘢想入，可能開場前入本場刊算

係，同埋我覺得個logo用返恵海人好啲

冇人排？咁我排先
Emi> 小鹿> Pile> utchi> 三森> 南條> kssn> 空丸> 里p

off左topic啦

世界大戰抹黑宇宙了

can you feel

唔好內戰

舊果支冇帶嚟日本呀諗住橫掂都要買咪買goods

問大木博士借圖鑑睇

007第一

9個最靚女都應該係三森同彩彩

自己推嗰個最靚

有咩好笑

身高第一

MH

睇你地講野真係好鬼好笑
繼之前咩emi好瘦
而家又嚟

不了咁肥

建議ching可以去驗下腦
細粒 = 好瘦？中學畢業未？
矮但唔係特別肥叫細粒有咩問題 定係你都係得米五咁上下高或者瘦到條柴咁？

當然你死都要話佢好似欣宜咁肥我都冇計既，惟有驗完腦再驗埋眼囉

無錢唔買吧

又好似真係柒左

不過是撚但啦都冇分別

有冇相熟醫生介紹

而家先知原來咁多真心同9upper都唔識分

你演技好姐

演得太入神 勁

水團D渠蓋

真係睇一次少一次 完埋就冇
Solo event聽日完埋可能要到2月先有
唔知11月搞唔搞...

のんたんお誕生日おめでとう

哨牙妹食錯藥,咁早出POST

MH真係幾正,執柒好可惜

空丸走，成班都老，賣唔到可愛。仲要同一家隔離BangDream咁出，執都正常嘅。
Btw以前啲片好好睇，好好笑，宜家無了

特別授業真係好正

笑爆嘴，翻睇十零廿次都好好笑

2邊風格都唔同
不係又可以話因爲咁
Bushiroad 套卡牌動畫分唔到咁多歌俾2邊出
變左MH好難搵到位出新歌
同Mh解散都係因為project 原意得10年
咁依家夠期 空丸又走
先順勢解散埋
Ps 未來其實得25定26歲

夾公仔店播final live係咩玩法

bin c

仲要岩岩播到day2尾

我都見過

blade已買

是咪唔太想相認？

今日狀態都幾麻麻下，係唱勿忘草好正，同埋出つばさ果下好驚喜，但個場好似唔多人迫咁

彩彩飲酒飲到出杯

應該係同一間鋪

其實以前已經出過啤酒杯

水團竟然唔係係巨蛋收皮

成隊band換左係差啲，話acoustic都唔係嚟，因爲唔係emitsun band要夾過無時間從新編曲。

不過，勿忘草真心正

emi都出過，酒鬼出酒杯唔出奇

我食飽左好耐喺難波揾緊下一間飲野喎

咁快巨蛋 不過我印象中好似仲有個場大過巨蛋 到時搵埋過氣團同火團一齊開

而家玩共演,最後2場好大機會夾埋一齊開

邊個得閒去

屌，我租左隻壞強，與世隔絕左一日，已經死左返酒店，你見我今日post都唔多個

你地唔理我我下個禮拜揾彩推巴gay

係難波食完飯就要入機場鳥

醒唔起呢邊
仲想fb 叫你

你講乜都得架啦

冇緣，上次生日會三條友都可以唔同場

水團未執都上得巨蛋
真係全面屌打執柒女團

壽包夠唔夠

係啦係啦，知水團威啦，ok
有無開心啲？

聽日嗰場係唔係得我睇

反正係巨蛋果場最有feel嘅live都已成過去

玩法唔同左姐
公道D講句,水團班女慘過μ's
如果出年真係開多2場就執柒既真係開足18場
不過係有μ's既基礎下,係商業角度既情況下唔渣盡佢地又講唔通
只可以話佢地唔好彩啦

水團班女橙
想超越經典

d fans受呀
吹咩

又開始負皮

一路都負緊

聽日揾小鹿

日本水豚飛機打到同強國同級，勁

講D咩

但呢2年（定3年？）
佢9個做出黎既野憑咩上巨蛋開
依家真係純粹拎Lovelive個名出黎
再求其掉9個人上去就開得

E家上東蛋好似易左好多, 有錢就得, 我只係想知道一年開兩場live, 4th就上東蛋, 5th想去邊度開, 又玩巡演?

黎紅館證明自己

水團？

預500YEN收飛入場

上蛋就預左啦,5TH去邊開應該要睇埋電影點玩,同埋係咪玩埋5TH就收皮都未知

咁短命？

佢地水團跳好多高難度嘅動作
鄧佢地慘

隻驚出年大改,同埋個PROJECT就10年,水團應該未有咁快埋單掛

直頭當班聲優體操隊

話水團3年上到東蛋係豐功偉業，
AKB要7年、香水要10年、桃子要10年乃木要6年，
仲有隊唔知咩又係要6年，唔知曲定直

setlist9成一樣
不過，美咲轉左立夏

拎住前人光環當自己一手一腳打出黎

企係人地打番黎既江山度打飛機,真係人唔笑狗都吠

都估到佢轉另一首，原本以為轉世敵

賭五毛月尾nhk hall唱奇跡

六月場唔知會唔會夾返emitsun band
btw都無咩歌揀啦

我唔識日文，可能我膠左

翻譯未 日文點睇

好大浸酸味

睇twitter似乎6月尾都係新band

btw個鼓手估唔到咁細粒，仲矮過emi

依家真係周圍都係厄介

我果日standing果邊成班都過度活躍症

A席左邊嗰班顛佬嚟，
唔知係唔係block左海外信用卡，定去左睇水團/MH
上次班韓仔顛佬唔見左，大陸嗰班都好似少左人。

第二日隊band活躍左，keyboard中場多左表演，
鋼琴又幫手call

正常人都睇我水啦

水團好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一陣又比人話酸啦

水水唱歌好聽過9個老女人十倍啦 搵鬼睇咩

應該去左水團啦
MH 2場都好正常
可能多數飛都係FC抽晒

琴晚的確係有陣酸味既

又要比錢 仲要西我面

依張好唔好啲?
BTW彩彩西面，KSSN鬧人唔係M們至愛咩

唔好

唔夠西

想俾哨牙妹扑頭

想俾病嬌彩刀殺

唔係想俾哨牙妹鬧ばか咩

病嬌彩正呀

好片重溫，時間51:44最佳

呢邊勁好笑

一路俾哨牙妹扑頭一路俾鬧ばか

第一日係同新band磨合
第二日其實都係試水，開始延長編曲，
第一教過call嗰首（唔記得歌名 ），係call位追加一段，而NEXT PHASE尾段CHA-CHA-CHA以往係追加多一段，今次追加兩段

勿忘草現場版真係無得頂
唐沢美帆 x emi嘅歌全部都係佳作

另外，我賭多5毛佢唱TD

有tour

TD即係探求XXXX?

大佬可唔可以CARRY 定又係限左一人一張

求curry

係，探求Dreaming，唱依首好過唱奇蹟，依首講明係為MH唱，
美咲立夏轉マルガ・ナルゼ唱M.H.R.R.対黒魔術部隊・第十九隊"Schwarz Himmel"
或者勇気の御茶会，當然唱Morgen-Nacht或者Streiken Schreck最好
順便當宣傳境界線上Blu-ray BOX，依啲真係死都未必聽到現場

條友之前又話NHK Hall好有回憶又剩

因為MJ LIVE

Tour可以抽兩張 不過問題係我個FC係搵香港代辦幫手整 佢張飛係寄去代辦果個日本地址 所以一定要搵佢地幫我比錢先得 否則會收勁貴手續費
但就咁搵佢地幫手搞都食水好深
如果有需要我到時比新專張抽選卷你去抽
利申：我買一隻 得一張卷

如果抽飛呢段時間偷偷地改我地址同電話有冇得諗？搞掂晒再轉返代購個地址應該唔會知？

FC入面填果個email地址應該係代辦既 然後每次有email send去都會自動轉寄比我自己個email

我試下改D普通野睇下佢會唔會發email過去通知先，如果冇email通知既話可以一試 。

我見到啲人將live執到嘅彩帶用膠套整做匙扣，
想問下嗰隻膠套邊有得買？

Tower records

巴打香港有冇？

好似未見過

唔飛點買

thx巴打，為有托人帶返嚟

有得online買 咁短都咁貴

tower唔貴，日森要1300雖然長啲多2條，
但睇相好似流流地

原來今日係電影上映週年

tower咁短
amazon咁流

tower真係太短，點cut呀

諗諗下自己用包書膠整好過

手殘，無咁嘅手工

[url]
[/url]

呢D咪長D 仲有個係100cm
不過上面個扣要另外買
都幾呃錢

貼唔到link ....

有見到

μ's、MH到WUG

全部都有睇....

証明你睇乜執乜

今日彩係パシフィコ横浜国立大ホール個LIVE有人去?

去緊排物販

特別嘅日子，特別嘅地方，彩會唔會又好多野想講

特唔特別佢都好多野想講㗎啦

pile定彩 唔準諗即刻答

牙彩

最後答案？

其實係濃妝李璧琦

希望唔好咁

...

唔想搞大佢，你咁邪你都係返屋企啦

或姐你去睇水團試下係唔係咁邪

u去睇水團OK?

留意到睇彩啲囡都幾唔錯

Bushiroad live睇過
冇錢睇solo live

彩應該多囡睇啲
BTW上次第一日睇EMI啲囡都唔錯

因為彩彩淨係對女粉有反應

btw你地一個二個睇囡定睇live

why not both

屌原來emi都有嚟睇

開場前睇囡，開場後睇live
勁多一PAIR PAIR去

我都好羨慕

空丸

小鹿又無食藥

楠田亜衣奈「アイナンダ！」に南條愛乃作詞の新曲

2條友又開始曬

封面

七月要入彩、愛乃仲有哨牙妹，破產

推咁多

呢兩條友...

太曨了

愛乃真係超錫哨牙妹

講就咁講，到時可能淨入哨牙妹

順手買隻哨牙妹囉

甘要入埋佢4專la

甘你......

哨牙妹

都唔知佢地係唔係夾埋
4條友一齊出
破產ing

想知你地買咁多隻 肯派隻俾小弟mei

等左幾年都未有人派

有冇手足係大阪

不了

岩岩見到都想通知你

愛乃推又小圈子

唔係 一齊睇live炸

等你聯絡

佢兩個GAY TEST FAIL

依個星期無咩沒動，應該冇事

呢排震得好密

唔覺 相反唔鐘意

FS不嬲型

小心巴打

而家fS啲歌真係比狗也不聽

首首都差唔多

不嬲係咁，聽下聽下OK嘅，
我聽慣FS，反而唔慣SOLO

三文魚?

依家好似有2套三文魚

唔係金魚咩

fS最近兩隻新碟點聽得落
聽左30頂唔費熄埋
難聽到 一係就連抄以前啲歌黎個大雜燴 一係就盲目地高音 又唔係好聽 轉高音位轉要夾硬黎
好心諗唔到新曲就停番陣諗下啦 不斷谷新歌有鬼用咩

接左單唔做咩

solo會推邊隻專輯？
定真係等佢7月隻精選

你聽過現場未 唔好同我係幾年前果d

唔好攞啲黑歷史講，唔好唔記得佢係啲咩人嚟，
我唔多信佢依家唱現場會差得去邊，
唔係唔會咁多event搵佢唱

利申：未聽過

啲負皮跟得好貼下
加油呀！巴打

live演繹有埋live band 好聽啲 個人認為

所以我鐘意聽live版多過CD，
因為有live band首歌係會唔同啲，
再加上live嘅演繹會加入左自己嘅風格，
令首歌更加生動。
啲人成日話唱返CD質素，個人覺得根本唔合格，
我聽現場同CD無分別，我洗鬼買飛入場，
我返屋企聽CD算，

當然依樣野係睇人，哨牙妹唱到CD質素已抵讚
但好似上年pile九展嗰場，我會覺得佢hea左啲，
emi solo live day2如唔係有原因，直頭抵屌

pile武道館都好難忘 連住唱幾首 觀眾冇得抖 攰到仆街

哨牙邊可能唱返cd水平
不過佢唱歌係好左好多嘅
比起早期呀希d歌

以佢上年場live已經要比
仲想點先

LIVE先係真功夫

上年睇過fripSide場 南條基本上發揮沒問題 只是中氣有時不夠 發揮已經比剛出道穩定 只是音色沒當年的清透明亮(有少少改變唱法,為了應付大量演唱吧)
今年希望抽中去個人場 比較喜歡單人慢歌的音色 真係百聽不厭

補上剛到的五週年記念集

其實係唔係同angela合作完第一首歌之後先轉唱法呢

想講fS tour愛乃都仲會肯唱下 但近年啲歌已經開始玩殘佢 愛乃好多時都已經唔會再唱上去 甚至會偷偷地解key
而dd live個啲親都真係 hea唱到仆街 睇親都笑死 睇見格離仲要鬼死咁high 啲人又係Twitter不斷讚好聽 想笑死人咩

唯一一次聽過fS live係喺廣洲 嗰場愛乃又真係唱得麻麻 唔係好夠氣咁

香港

炸到耳仔痛
九展音響

識聽真係聽個人 音樂會氛圍

無錯 南醬真的非常合適音樂會風格 慢歌聲線真的非常溫柔耐聽
今年打算衝個人
生日會抽不中 期待巡迴衝一波

空丸睇波

好耐冇見哨牙妹留意足球

冇左內田

踢波果個

看圖估歌單

profile唔係無左睇波咩

隻趴驚有μ's EVENT

發生咩事

如果係呢個 我又覺得冇咩問題 甚至可以話係彩彩對後輩人氣嘅一種肯定

同埋呢句係幾時講嘅
唔記得橫濱tour有講過

條友做謠

彩就係話佢冇咁講過

仆街真係邊度都有

屌你老尾買唔撚到7月8....

我仲諗緊係咪live後喺唔知邊度講

睇返原來呢條友已經一早出哂名

個場本身已經細 仲要係生日live

抽飛就一人一張，買就可以一人四張

想問下果條友講乜 唔識日文

唔識日文鳩估話好開心啲友唔去水團3RD LIVE，而嚟橫濱支持佢。
條友一係P一係就極憎水團，全個TWEET九成都係做鳩水團，
真。痴線佬

等陣搞到彩以後提親水團都老尷

佢哋公開活動好似未提起過水團 ，
去做花瓶時先會

佢禮拜一個節目都提過幾次 節目安排關係

有無大佬有多張愛乃生日飛可以出讓俾小弟 坐位企位都得

黃牛企位賣緊14000

有無興趣夾？

原來得番一張 無野了

你買啦ching

無人入金

彩十一月又開LIVE

係咪夠多人投就會唱鳥啲歌？

唱afraid好嗎

呀 忘記了買

冇忘記都買唔到架啦

算 等巡迴先去

應該淨係唱佢自己啲角色歌

btw好似唔使入會都有得投票 請大佬們踴躍投ことりsolo一票

當然最好入會幫埋小弟抽票 今次應該好難抽

應該都大把人會投 唔知千本櫻算唔算角色歌

應該算 但電音點搞

支咪tune is ok

希望唔會唱到冇氣

咁不如唱百歌聲爛首串燒歌，依家唱一定好正

我都好想聽下butterfly完整版

入樽同不思議遊戲

不過全部都唔係角色歌

幻想下姐

愛乃推們辛苦了

「南條愛乃 ライブツアー 2018（仮）」
9月22日（土）千葉・市川市文化会館
9月23日（日）千葉・市川市文化会館
9月29日（土）愛知・名古屋国際会議場 センチュリーホール
10月08日（月・祝）大阪・岸和田市立浪切ホール
10月14日 (日) 静岡・静岡市民文化会館 大ホール

fripSideツアー
2018年12月24日：わくわくホリデーホール（札幌市民ホール）
2019年01月12日：大阪国際会議場（グランキューブ大阪）メインホール
2019年01月14日： 福岡市民会館
2019年02月11日 ：一宮市民会館
2019年03月08日：パシフィコ横浜国立大ホール
2019年03月09日：パシフィコ横浜国立大ホール

我剩係去過一次fS 就係SSA果次

唔係唔全通呀？

哨牙妹真可愛

顏文字睇波

今年應該只去單人算

岩岩場波好high

居然有生放

今日開始南條FC可抽巡迴票了 有鄰居抽嗎

南條實會有
佢個fd就

終於巡迴不怕搶不到
生日場就。。很難搶

你指誰

仲有邊個
梗係哨牙妹

哨牙妹有南朋友養不用怕

今次一人限幾張？

公演により申込可能枚数が異なります。
9月22日(土)、23日(日)千葉公演：1会員様につき2枚
9月29日(土)愛知公演：1会員様につき4枚
10月8日(月・祝)大阪公演：1会員様につき2枚
10月14日(日)静岡公演：1会員様につき4枚

有你嘛

返工睇唔到

等nanjolno巴打carry

嗰段時間食緊飯，都睇唔到

唔好意思，係邊個生放？

梶裕貴×飯田里穂「リビングルームにて」前編 1/3【テレ東プラス】

又幾過癮

emi自己姐

係喎，搵到了，thx

nhk嗰場會去？

令我諗起有首歌嘅MV，又係差唔多劇情，
但首歌又唱的好溫柔

又老一年喇

會呀

晏晝radio先同完另外兩個慶祝

羨慕

等遲啲有fc event再嚟啦

nhk hall可能有新歌衫，
不過，大阪場件衫加埋啲動作，真係超可愛
雖然用可愛形容佢有啲奇怪

開波

果然教Colorful Parade嘅CALL
福利清唱左一段

有沒有南條鄰居入到FC巡迴抽選?我入不到顯示為403

要VPN
或者搵人拎登入link

真係VPN... 我就奇怪fan club都入到點解會抽選到死link

みもりんお誕生日おめでとう

生日快樂

唔知イロドリミドリ會唔會順勢完結

點解咁講？

今村彩夏引退

應該唔會掛見依家都久唔久有啲新野搞下

喺主場搞果然爭好遠

愛乃個花籃有度過

今場坐關係者後面，一開頭有啲老尷 同埋好撚多親友團

有幾老尷？
只係見到特別嘅人嚟的話會分心姐
setlist有咩改變？
都係嗰隊新band？

隔離又出事

咁佢地兩行都係坐定定睇，我就企佢地後面鳩叫 就咁望淨係認到ZAQ同埋一個好似pile但應該唔係既人

setlist好似冇咩變band一樣，冇唱角色歌，一早就講定: 今日唔撚會唱muse歌架喇屌你，不過都係曲線提左幾次特別今日都叫做八週年

？

Bang dream

見到了

角色歌冇改唱第二首，
直接cut一首
pile今日有活動係池袋，
不過，估唔愛乃會送花籃

真係有得睇就好去睇了

之前係咪冇唱spica? 唔係好記得，今場有
應該冇少到，完場都兩個鐘都少少

應該之前一齊去大陸有傾開掛

空丸有去睇EMI

冇，spica，
但已經比勿忘草比下去

果然係第一emi推

揾唔到佢添

我前面果班親友拍得最大力手掌應該都係勿忘草 同埋my youth放左喺encore到，有少少滾動

btw 今場會出音源cd，俾ching你恨到

BD賣唔出...

因為唔係emitsun band所以唔出bd呀

不過今場除左慣例開頭緊張之外都真係唱得好好

其實我比較想要今次BD

哨牙妹都睇亞軍廷

明燈

睇完啲REPO

法國幼齒cls

諗返都真係幾正 不過原本叫有成副鋼琴喺到仲諗住佢會彈埋

似乎kssn睇呢場睇到好開心

彼女
咁夜仲放毒

可能見琴晚個個轉橙色所以咁講 不過因為清唱開場所以冇人敢拎起支野，變左真係開追悼會咁既樣

佢有反應嘅三場比賽燈左兩場
今晚應該又燈

水團都有人去睇EMI

今次應該係最多花籃?

長野絲打

冇統計不過今次都真係幾多

哨牙妹又發功

終於見到長野之友有互動

MCL FB有個投票, 最高票數既6部電影會50蚊重新上映, 裡面有ll
(雖然有D遲, 2號11點就截止了

有無人有多愛乃bd飛可以賣俾小弟

七月出啲碟好似得彩出左特典情報
愛乃同哨牙妹仲未公佈

定係條KEY已經係特典

哨牙妹撐巴西

如果我早見到幫你抽埋fc了

btw有鄰居抽了愛乃千葉果兩場嗎

🔑係雙專聯動特典(好像是)
店舖特典未出

voice channel個特典好想要

voice channel

🔑要買兩隻限定版嘅特典
係就，我諗住其中一隻買普通版

呢兩張想要

點解不買兩隻

勁過比利

那有錢

才一萬多羊姐

應該係，淨係愛乃已經一萬多羊

多推窮三世

抽一場算

一萬多少少就叫哂春 笑4

連續兩日做咩不睇多場

話說佢地幾個呢排都幾活躍

廢事凌晨機返香港 要返工 唔想請假

請一日 星期二中秋節呀

彩隻碟各位彩推會訂邊間

訂左animate 之前有9折 又免運費
不過訂左先知gamers有有償特

初初意為虎之穴係3個蓋諗住落單，
後來發現原來係得一個
我煩惱緊訂唔訂gamers好，
但poster同掛畫無地方掛，
上次emi幅掛畫都未拆

訂gamers 我幫你食有償poster

屌 UO delay三粒鐘... 好彩唔係趕住睇live

今次彩名古屋有冇人去？

慣左早一日去定先

我今次早左3日 cancel都唔驚
只係坐喺咁窄嘅機艙7個鐘好撚難捱

樂桃先難頂 試過兩次0晨機累到

下場大阪我搭樂桃

機位真係窄到hihi係個時間靚之外諗不到咩好處

飛夠未阿你地班人

今年未飛 等緊中抽選呀

首歌完全唔夾套戲

點解唔係果班AKB唱返

前奏同畫面好似唔同步咁，發生咩事

迫人買a店

加一。。。我訂左日亞想退

如果A店SET FILES換GAMER嘅就PERFECT池

佢跳舞真係幾叻

A店買聯動bd初回再加gamer單買有無得諗

呢到啲人唔係全特開架咩 點解要諗訂邊間

啲錢留起左飛去睇Live

Why not

尋晚中左就both得

7月18見到FC抽中就只買雙專
不中就掃多4張單再加支持里P

勁
村姑推

咁遲會唔會無特

應該不會嘅 最多咪搵人起日本買
南醬個人專輯比較好賣 但未去到秒殺地步 fripSide14單就。。。慘烈

勁到

愛乃BD LIVE場T好正

正想放依張

個眼神

完全表現到羨慕妒忌恨

其實彩彩自己都唔差

點同智秋比啦

btw 哨牙妹琴日張相係咪cos緊牙彩

係幾似

staff係咪會收起啲比較大份嘅禮物先？我份禮物完場睇返個箱已經唔見左

啲信就仲喺度

唔洗咁擔心 可能俾其他人拎走左姐

太大件可能掉左先

又唔算大件嘅 一隻手掌再大少少

係咪就係把風扇仔？

係呀

ff下可能即刻拎咗去用呢？ d staff

芭蕉

包住左嘅
staff用都好啲 係驚比仆街粉用啫

突破盲腸

送左就唔好諗咁多啦

啱 回味下場live好過

楠條又晒

有冇大佬有REPORT

楠條唔晒
就唔係楠條

物販應該要賣墨鏡

屌 有moment ring 去唔到

哨牙妹去左睇??

點指去 係嘉賓

唱七單, 然後kssn出場, 送禮物, 禮物係十張同kssn旅遊/按摩/主題公園之類既卷
之後合唱sh

我都係聽大佬report, 詳情不便寫太多

唉我屌.....

兩年生日都有出現

幾時牙彩同牙海都可以咁玩

生日應該唔會
公錄可能有啲機

仲要moment ring未必會收錄
慣例會cut歌

實CUT，三社不嬲少氣
睇PILE武道館
BTW楠條又晒

秋天就有了

今年後半年錢包大破。。
南條個人雙專
戰姬BD
fripSide專輯

EMI張相好正

又曬

ching勁到 追曬

單推還好

冇咁大個頭唔好...

9個黎講係咪小鹿第一

講體態應該小鹿RIPPI係

我南一定包尾

想晒到幾時

Forever

佢兩個一齊做節目會唔會又無視個主持

墨鏡都要爆

彩彩GAMER張掛畫ONLINE無得加訂

哨牙妹又係mora呃人

趴住過生日

會長 生日快樂

會長大人17歲17歲生日快樂

なんちゃんお誕生日おめでとうって

17歲生日快樂

各位南推訂左專輯未

現地買

唔係南推，不過訂左a店

a店嗎

期待專輯到手同今次嘅抽選

有冇人會買飛重溫電影

得新城市先有

剛看完南條生放

等緊八月一般販售

好大陣老人味

TWITTER開始BAN假AC

歌劇定live？

live, 又係橫濱

三森 X 無雙蛇魔

依樣真係估唔到

齊來猜測新角會用邊把聲

原來今日開始有得抽

女神緊係用シャロ把聲

睇漏左個mail，miss左a店個雙碟特典

スクフェス感謝祭2018 in東京 8/5(日)
スクフェスシリーズ新情報発表会&閉会式にμ's3名出演決定
高坂穂乃果 役 新田恵海さん
南ことり 役 内田 彩さん
矢澤にこ 役 徳井青空さん

去唔到...有生放就睇生放算

狗衝

今日見到好多阿叔cos佢地....

即場買有沒有聯動特?

彩彩live生日surprise大成功
老實講唔係有fd留意到有一張入場派嗰啲紙個size特別細都唔發現

咩surprise

冇 都係唱下生日歌 食下蛋糕咁
最特別係安排左台下fans轉橙燈扮蠟燭比佢吹熄 有幾個特登玩野吹極都唔熄

應該有，好似唔係ONLINE獨有

好似好耐冇見過咁柔和咁養眼嘅相

仲有

menjolno復活

呢兩張

上咗年紀係咪鍾意同草玩遊戲

今晚去食餃子麵先

幾點玩
日本時間2000

對 香港7時

玩AR

岩岩先留意到原來同三森撞左期

btw 愛乃ig

佢需要張四＂玩＂梯
btw又彩又哨牙妹，啲鋪真係好熟練

會長大人不夠高嗱
南條心諗:掛咁高你玩老娘嗎

掛咁高唔係問題，要寫嘢先大問題

中一場

上次中生日live唔入金嗰個fd今次又中哂...說好的唔入金機率下降呢

嘩 中哂囉 不睇益我 明明飛千葉想睇2場點知中一場

想抽埋靜岡，有冇巴打唔抽可以讓個code俾我？

哨牙妹又晒

訓左冇睇

3週年開Acoustic Live

有事一問 請問FC寄票係演出2星期前 請問轉運能趕上寄香港嗎～有無巴打試過

要去有d難度

未試過，
但係集運好似對普通信件唔係咁敏感，
有時收左信都無通知，要交好多資料先搵到，而且時間唔短，
不過，可能係我嗰間先係咁

你果間是什麼?我用tenso(幾貴)

就係佢，年賀狀嗰啲全部要追

想問下你地一次運費大約幾多 下年想脫離代辦既魔掌

到底有幾渴望

唔平，CD/BD 2-3K到

參拜歐派

FC會訊果D呢?

我會員卡不用追 生日卡會不知有沒有(應該7月頭入伙

上次會員卡運費為港紙4x 不知係貴定不貴喇 未搵到平嘅只好硬食 最重要要啲生日卡 特典不會不見了

冇計啦惟有睇埋哨牙妹

邊位巴打？

唔使爆
但佢係咪特登講錯內田真禮

我唔知哨牙妹個FC有無生日卡或者其他會訊
EMI嘅生日卡係E卡嚟，但年賀狀係要我追先搵到
FC因為都幾厚下所以佢有通知收到

佢最麻煩係用EMS，我一定要送屋企，
如果EMS好似速遞咁會電話通知，就可以公司收唔洗咁煩

想去，但係已經預左12月

果晚睇都笑到仆街 又唔覺意傷左牙彩個心

我唔知哨牙妹個FC有無生日卡或者其他會訊
好似有封電郵

彩聽到香港好多fans都有開心到嘅

完全見唔到有封咁嘅嘢
我指生日

見到手環時都開心過，跟住......

好似唔係佢
佢FC真係乜都冇

佢個FC陽春到爆
果然全部粉都係M屬性

依集真係要返去再欣賞下

係公司睇 唔開聲都笑左

今晚8點
兩公婆上abema做電台節目

都係要幫人宣傳

完左?

講緊水團人

我意謂完左，聽緊

LAG到死

痴撚線,越聽越LAG

分兩部咁得意嘅

にこにー誕生日おめでとう
にっこにっこに

にこちゃんお誕生日おめでとう

God

うっちーお誕生日おめでとう！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙彩生日

Utchi生日快樂

うっちーお誕生日おめでとう

にこにー之後到彩彩
うっちーお誕生日おめでとう

冇見一排做咩個額變到咁高

老咪變比達囉

曬到

連續晒左幾日
閃死人

原來嚟緊飛可以去派與後宮感謝祭
但係唔識日文去到唔知做乜

我中秋飛東京睇南條 睇完都唔知做咩 uo機票一千抵嘅

我轉工空檔去 hkexp都差不多三千 屌
而家希望12號去睇人地條女張飛唔好有咩冬瓜豆腐 揀左寄集運 話唔係本人簽收唔比之類就仆街了

我今朝都見到9xx來回 但我冇得請兩日假
都係禮拜五去禮拜日返算

集運應該唔洗本人簽都得嘅

依家真係少左好多人買UO 依家都仲見到900幾蚊

人地條女
係咪橫濱

係 未去過 希望唔會盪失路
上次去買唔到官棒 colorful girl轉色轉到一頭
官棒順住禁就轉到
我果支都唔知轉乜鳩 人地紅我就藍

彩11月角色歌live有冇人會去/想去？

都好耐了 我都好想見識下邊個咁有恆心

我直頭祟拜佢
好似上個POST開始出現，啲負評仲要跟得好貼

到底受左咩刺激都可以做到呢個地步

即刻負皮你

條友應該係水團推黎
上次話呢酸味果陣留左句

好似得佢果句冇負評

水團去東蛋開live果到

小鹿唔關事，係估唔到佢想點姐

睇IG，佢應該做緊MODEL為主

係咁講錯果個又係D巨巨黎
連自己睇邊個都唔知果D

睇太多一時唔記得姐，人之常情

cls 實力主義xxxx 主要角色，少女終末旅行直頭主角，仲想點

我想去呀
但我無FC會員抽唔到飛

BTW對上次睇彩既live已經係兩年前

入會抽飛一個月後再退會，我就是成功的例子

彩FC都係逐個月計?

嗱我唔理呀你果第二張係我架

得啦得啦 唔中都撲飛比你得未

btw彩呢個嚴格嚟講只係官網付費會員 連會員卡同號碼都冇

登記會員個地址係咪要填真野
同埋抽中飛寄日本地址點搞

填轉運地址電話就得
得familymart取票揀

提下各位入左會記得抽埋禮物

屌，同哨牙妹一撚樣，又係324羊，又係無會員卡同會員號碼
係唔係大唱片公司啲FC都係咁
EMI個FC要一炮過俾5K羊，有張會員卡，
新年有張年賀狀，生日卡唔知係唔係今年轉做E卡，叫有啲揸拿
唔知其他幾個嗰FC係點，有無巴打可以講下

我星期五去星期三番
應該同機ching1點機嗎

南條差不多 都係一炮過比年金 會有張卡比你生日呀賀年又寄下卡比你(運費貴呀屌

好多fc都係同一間vender營運

親戚の目線... 真係好鬼warm

我未必買UO 考慮緊 因為我唔想禮拜日早機返 但佢得呢個時間有平

早幾日JSTAR有有平無睇過?
我入左12月來回1K

JETSTAR個回程唔係幾岩我，因為要1點先返到香港 ，廢事唔夠瞓，同埋機場巴士唔經屋企，通常都係搭機鐵，1點都已經收左皮。

岩岩睇UO，今日原本望到$239果程變左$5408 。

我本來想星期二返 點個2佢uo星期二紅日得早機平 我玩多日星期三中午走算

叫左有就好買。。。上次回程免費我諗諗下無左優惠已經叫哂春咁

UO太仆街真係見到就要即決，JSTAR或者桃子都仲可以考慮下

我只有禮拜日呢個選擇 但係唔想6:35早機 如果揀其他時間都2K以上 所以我原本都打算搭其他

同埋今次都算過左幾耐 由朝早9點到差唔多放工都仲見到來回9XX
UO真係少左人搶，以前mega sales根本入唔到去，入到果刻已經冇曬最平。

真係睇你為咩去 1千又真係抵 但你星期日早走....等於睇完即衝返去機場

香草睇下，雖然無PROMO

彩都會

應該係風季啲人都唔敢搶，上年太多人中招
風季我寧願坐港航

係抵既 不過早機6:35 真係好慘，唔想瞓機場，又唔想去大江戶，都唔知可以去邊。
(有冇手足分享下6:35早機前果晚仲可以去邊)
算啦，反正今年如無意外應該都係飛埋今次，比多少少搭港航，早機去中午機返。

睇D1?
今年我都應該飛埋今次 fripSide下年再算

係，禮拜日走睇唔到D2

港航了。
其實我上年睇R.I.N.G TOUR又係買左UO 果陣仲係98$一張，來回連稅$700左右。
咁岩果陣真係有個風係附近，即刻買左貴保險，好彩最後都飛到，幾驚飛唔到

同場 到時求個照應
期待有尼爾翻唱

屌 本來諗住買$238陪fd睇 依家$5400真的不了

千葉兩日各一張 有興趣留tg

其實今朝到中午都仲有...你等到咁遲當然

當時仲猶豫緊

uo仲有呀 貴少少咁 千幾

我陪睇㗎咋 冇$238不了

星期四去星期一返咪有囉

頂個網維護緊無得抽飛住

有假嘅話今朝就買左星期五去星期一返啦
可惜今年年頭啲假使大左 下半年又撞正彩tour 遲啲11月又角色歌live 根本冇多餘假

陪彩彩update去ver.32

賣LIVE嘅相係咩新玩法

BD唔出，書都出唔到本

請大大力打我吧

笑死
話小鹿冇野做
你地冇留意人唔代表人地冇job wo
淨係計一年又拍過戲又有節目主持又有新番配

比達後生都己經係咁了

集運貴到，可以買多隻碟

寄咩

南條又哂

以排啲碟

殘到爆

有無咁貴 比盡一舊水

彩彩

福岡大雨到...彩彩不愧係雨女

個風跟本係追住福岡去

追風牙

今場有音響事故

聽日三森

愛乃個雙碟特典失而復得

我無左

我sofmap襟章

你即買難啲

好過我兩個file..已經好多file 早知日亞都無咁嬲

大家愛乃BD卷抽邊幾日

不如你問幾日坐邊好過啦

連哨牙妹都玩抖音
抖音在日本都hit 咩？
之前三森又有玩

不要山頂已滿足了
暫時千葉一場 抽埋D2就睇足兩日

哨牙妹用支那抖音

嘈到仆街

屌，連三上悠亞都玩

我發誓唔睇佢D 片！一個月

聽日廣播好似請水團人

日本依家好撚興

係

今個禮拜日去睇sif

楠條熟肉

睇了

三森係咪話, μ's係由0開始,水團承受住μ's既壓力,但9人就係9人,2邊我都比唔到意見.但水團可以行到自己條路,真係唔錯

見到有人記低左

雜耍之路?

BTW其實講咩都無咩意思，佢仲可以講咩?
總知μ's係μ's，水團係水團，
本身有無日本仔嘅偶像文化，
而且唔係三社推咩狗屎垃圾出嚟都要照推
唔推嘅就點都唔推

三社小動作太多

其實我覺得佢地都唔係點LIKE水團

佢唔似鳩up緊咩 講完都唔知佢講咩

咁先好,9UP完一輪,唔得失原有班FANS之餘又冧到班水團FANS

要冧到班水豚

哨牙妹又烚肥毒
件衫又唔岩size

哨牙妹八月張WALLPAPER，CAP SCREEN咁嘅

出超大趴

不枉我呢幾個月玩返

今年生日送UR

呢隻係抽果隻限定

我中左2張SSR咋

送個張UR好靚

yes 又有動力玩多一陣

恭喜 儲緊石等下個月 kotori

ほのかちゃんお誕生日おめでとう

一日限定icon

好耐無開過隻game
想問下呢張UR係新定舊卡黎

新

前排動物節終於買到

每日每個留言都負評係幾有恆心先做到

屎忽痕

痕左有冇半年

btw 靜岡抽不到，不去了

乜....仲有人架咩

咁就一於去埋彩11月大阪

みのり隊員発見

小貓三四隻實有嘅

みのりんご

哨牙妹個官網限定相簿到左

好似痕左有兩個POST

回帶個幾套動畫得LOVELIVE係爆

又去bin c

不了，all in 東京

有冇人買左飛

透爐巴排緊感謝祭？條龍係咪超長

我諗住食完飯先去 諗落應該多人到核爆

聽講條隊要行兩分鐘先到隊尾

點都會過去嘅，食飯都係果頭

等睇戰況報告

主場唔排到仆街真係摺得

佢地幾點浦頭

日本時間四點

就快1001 可以搵人準備定

就你啦 btw 知唔知幾時寄飛？

出左街 通常兩個禮拜前 大約

咁我潛到新post開左先

搞緊

我有個朋友入場夾野成功左